我係米中意左個女仔？

有個識左差吾多3年嘅女仔，之前係HD讀書識 讀書嘅個段時間，同距吾算好熟 自己亦有女朋友，但分左手，前幾個月有同距傾返計，傾傾下又覺得呢個女仔目標同性格幾似我，同我想搵既類型又確實差吾多，所以對距自自然然產生好感，但就吾知對方點諗
巴打，點先知我係米堅係中意左距？同埋點可以知道距對我點？

屌你老母

返5p啦

字都未撚識打

躝喇

建議樓主讀多幾年書先

返5p啦 屌

我中意左你老母呀

請問我邊到得罪左你 洗吾洗開口埋口屌人老母

屌你老母，樓主！

吾你老母
距你老母
屌你老母臭閪唔識中文字學人溝女

屌你死撚返5p

吾你老母

利申: no offense

吾你老母

Block byebye